美國農業部指中方增購至少逾50萬噸大豆

美國農業部表示，中國已經訂購至少52萬2千噸大豆。（Shutterstock）

美國農業部表示，中國已經訂購至少52萬2千噸大豆，有分析師表示，另一批超過35萬噸未知賣給哪個地方買家的大豆，估計最終亦會前往中國。

路透社引述美國農業部的另一份報告，美國對中國出口的玉米達137萬噸，是有記錄以來的最大單周銷量。另外中國向美方購買超過32萬噸小麥，亦是自3月以來的最大單周銷量。

在北京，外交部發言人華春瑩表示，中美經貿協議是經過雙方團隊的努力，在平等相互尊重下，達成互利共羸的協定，強調中方必定會履行已簽署的協議，但同時，看到美方對中國實施無端瘋狂打壓，對中國實施霸凌，中國必須要對美方的霸凌和不公堅決說不。

大豆Xi

屌仲唸住睇你班冚家產表演食草食一年

咁快縮沙，垃撚圾

中國又贏

大豆唔自行種植？

又贏

另一批超過35萬噸未知賣給哪個地方買家的大豆，估計最終亦會前往中國。

根本唔駛傾都會買

大豆侵今次又食又拎
嚴重破壞中國人民感情

又拎石頭。。

班大豆侵五毛又有乜講

中共識玩，買撚晒你啲豆，我睇你之後食咩？

屌那星又贏

支那塊地種唔到大豆

唔用石頭
直接用大豆掟你

大陸種豆貴過問美國買

點解可以咁廢?

今次比支那買哂啲豆，美帝仲唔投降

今次係拎大豆砸自己的腳
真係砸的好痛

有種，但產出唔夠cover 需求

土地污染太勁，重金屬滲透晒...
加上利潤低，賺得唔多

大豆用嚟喂豬，人都係要食草

美國農產品養埋另外一個國家都得

要不是美國在照顧 支拿人連豆都冇得食

贏國

支那啲地用晒嚟起樓刷GDP

唔係種唔到
係你點同美帝啲基因改造大豆玩
人地改造完平靚正快

大豆要黎炸油, 炸完d豆渣先餵豬, 人要睇d水幾時退先有草食, 依家睇下有冇河鮮先

浮屍應該多啲

又食又拎

粟米刁口裡說不，銀包最誠實

佢冇得唔買啦，夠食咩

大豆侵

認真覆
宜家美國唯一唔肯同中國斬纜原因就係中國剩餘既經濟利益 如果連大豆都唔買 美國就無嘢唔捨得中國 美中關係會決裂

習黃豆

得東北一部分種到，量太少人都唔夠食

美國大鑊了 冇糧食

咁樣制裁美國法，美國好快收皮

都係河鮮je, 仲可減少社保支出winwin 啦

又贏 買哂美國啲大豆 美國人咪無得食

大豆習攬撚住啲豆過人世

北美大平原(或者叫中部平原)
仲有密西西比河平原
應該係世界頭3大糧產區

加拿大平原仲多, 不過太凍
所以種植期+種植品種有限

俄羅斯東歐平原都係太凍

唯一可以比較係亞馬遜平原

找咗數未架

支那贏到開巷

未知賣給哪個地方買家的大豆
中國為面子要經第三者買

派兩架機就縮 食屎啦支那豬

要不是.....

中國
樽鹽 去左邊
骨氣 去左邊

無好大幅地
攞晒黎起樓
缺乏城市規劃嘅結果

買晒美國啲大豆，等佢哋連豆都冇得吔～
支支可以食住草同豆恥笑，又贏

大豆刁

食豆食....

全民食大豆？

買又贏，唔買又贏

買哂啲大豆
餓死美國佬
贏

大豆習

大豆放落水

大豆平

一個國家連糧食自給自足都做唔到

懲罰佢地無豆食

基因改造同科學耕種 好似變出黎咁快

要同中央講, 反對國家再向賤美買農業產品
唔可以再俾美國佬賺國家的錢

肯定係用啲大豆來塞住啲水

真大豆

又制裁你 又要你買豆 肉酸到呢

仲駛問

大豆xi

仲唔買, 全國斷糧啦

懲罰得好犀利

唔係大豆侵
大豆習！

唔好咁樂觀
支那一縮不利我地個加速主義

今日係咪大豆日，咁多大豆新聞

好耐無見過大豆

食草

有冇人同我一樣覺得係bad news?

大豆支那好似唔係拎黎食呀ma

估計金額

1 metric ton of soybeans = 36.74 bushels
Price per bushels in June around $8.60

500,000 tons =18,370,000 bushels X $8.60 = US$157,982,000
Convert to RMB ($1 US =7 RMB)
157,982,000 X 7 = RMB 1,105,874,000
約十一億人民幣

依家係到扮無辜, 扮會守承諾, 話你無啦啦恰鳩佢

中國最強力制裁美國手段

買撚曬你啲大豆 粟米 懲罰美國

笑死唔笑死

冇美國 芝麻人 草都冇撚得食啦

大豆习

班美國佬仲懵下懵下

改圖咋下嘩

CCTVB：再購美國大豆 中國為大贏家

自己睇

維尼熊：我地玩返大豆唔好玩南海好唔好？

扮抵制加拿大,然後同美國買,又贏

真係好L好笑
美帝一個轉身向習大大打出一拳, 習大大面上馬上血流如注
習大大退後一步, 狠狠的指著美帝道:"邪惡美帝亡我之心不死! 我要買美國大豆制裁你!"

飲豆漿過日

仲有支那污染

糧荒已經開始！你估真係咁好死同你買呀？

咁仲好
抽多層水
支那又俾貴D

強調中方必定會履行已簽署的協議

一陣又話係歷史文件㗎啦，中国仲有咩誠信

種水稻都嫌太多水

習豆豆

仲有華爾街班仆街呢

厲害了

嬴國係任何情況下都係嬴家 只有人地輸

即係貿易協議係中國輸左
但搞單武肺出嚟就唔認數，照舊係時間換空間

即係迫美國更大力反共

有豆食唔駛食人，係好事，習大大德政

大豆侵 大豆習/玉米習

人地出完招 都繼續買

現實證明
有d閪人對佢好d都唔得既
正宗唔屌唔鬆化
班友仲成日笑鳩人大豆侵
咁侵如果真係只想賣多d豆既
應該大大棍扑落去d濺種度
佢就會自動波人貨

大豆係比畜牲食的

最後山來係大豆習/粟米習

美國出完招 都照買

大豆，小豆，人民幣，不見嚕。

買美國的豆砸自己的腳

啲五毛呢？喂專業少少啦，收得人錢就乜野post都出盡奶力啦，當自己球星呀？揀波踢呀？有冇職業道德嫁

黃豆咁大粒嘅維尼

其實支那要咁多豆做乜，用黎做飼料喂豬喂雞

Mr Bean

渣ga星

人地美國除咗基因改造之外仲靠機械化，當支那人仲用人手播種收割，美國已經用車車埋去，成噸成噸咁收

水炎甘嚴重 分分中連樹皮都冇得吃

美國種既係基因大豆,大陸唔被人種基因大豆,
大陸買黎係做油,同喂豬用成,唔俾人食用
成班支登仔盲毛打飛機都唔睇新聞查下

大豆師

俾人還擊就喺度扮受害者
真係好L噁心

得返買大豆呢招

再唔買就黎冇得食

公我贏字你輸

大豆侵同大豆習

日本習俗 掟鬼

買又然，唔買又然

人地用飛機種 鄰國仲開緊車 有部份仲用緊牛

呢個時勢
應該買海錦先啱數

有助侵選情
唔算bad news

一早預左侵肯定坐定未來四年後至會全力出擊

唔買d豬食乜，豬肉價再升，14億人食乜

支那專家有講過，話大豆只合某緯度種，先會質量高。如果喺中國只有東北先適宜，但東北多數種價值較高既高梁。相反，美國成個國家既緯度天氣岩岩好，種大豆玉米係輕鬆兼容易。

中國冇得輸啊

食大豆食一年？